終極認真--阿仙奴反勝利物浦，老衲立即永遠離開連登

信埋你呢次

垃圾阿狗贏到先算

講笑

跟隊

賭注太低，唔受